{
    "title": "动态协作关系可视化调查问卷",
    "children": [
        {
            "class": "when",
            "children": [
                {
                    "id": 1,
                    "item": 1,
                    "question": "实体4从何时开始消失?",
                    "answer": "t20",
                    "options": [
                        "t12",
                        "t20",
                        "t36",
                        "以上都不是",
                        "太难了"
                    ]
                },
                {
                    "id": 2,
                    "item": 2,
                    "question": "实体10何时加入活动18?",
                    "answer": "t64",
                    "options": [
                        "t35",
                        "t64",
                        "t74",
                        "以上都不是",
                        "太难了"
                    ]
                },
                {
                    "id": 3,
                    "item": 3,
                    "question": "活动10持续了多久?(以时间步为单位)",
                    "answer": "15",
                    "options": [
                        "15",
                        "12",
                        "18",
                        "以上都不是",
                        "太难了"
                    ]
                },
                {
                    "id": 4,
                    "item": 4,
                    "question": "活动11和活动12谁先开始?",
                    "answer": "11",
                    "options": [
                        "11",
                        "12",
                        "同时开始",
                        "以上都不是",
                        "太难了"
                    ]
                }
            ]
        },
        {
            "class": "what",
            "children": [
                {
                    "id": 5,
                    "item": 1,
                    "question": "t40下实体7和9是否有关系?",
                    "answer": "没有",
                    "options": [
                        "没有",
                        "有",
                        "",
                        "以上都不是",
                        "太难了"
                    ]
                },
                {
                    "id": 6,
                    "item": 2,
                    "question": "t64下活动19处于什么状态?",
                    "answer": "刚开始",
                    "options": [
                        "未开始",
                        "刚开始",
                        "正在进行",
                        "以上都不是",
                        "太难了"
                    ]
                },
                {
                    "id": 7,
                    "item": 3,
                    "question": "t34到t35时间段内，实体3发生了什么变化?",
                    "answer": "与之交互实体变多",
                    "options": [
                        "与之交互实体变多",
                        "与之交互实体变少",
                        "没有变化",
                        "以上都不是",
                        "太难了"
                    ]
                },
                {
                    "id": 8,
                    "item": 4,
                    "question": "整个过程中，实体5和实体9的关系有没有发生过变化?",
                    "answer": "没有",
                    "options": [
                        "没有",
                        "有",
                        "",
                        "以上都不是",
                        "太难了"
                    ]
                }
            ]
        },
        {
            "class": "where",
            "children": [
                {
                    "id": 9,
                    "item": 1,
                    "question": "t58时间下实体12正在参与哪个活动?",
                    "answer": "17",
                    "options": [
                        "15",
                        "16",
                        "17",
                        "以上都不是",
                        "太难了"
                    ]
                },
                {
                    "id": 10,
                    "item": 2,
                    "question": "实体6一共参与了几个活动?",
                    "answer": "10",
                    "options": [
                        "9",
                        "10",
                        "11",
                        "以上都不是",
                        "太难了"
                    ]
                },
                {
                    "id": 11,
                    "item": 3,
                    "question": "与活动18在时间上并列的活动有哪些?",
                    "answer": "活动19和20",
                    "options": [
                        "活动16和17",
                        "活动17和19",
                        "活动19和20",
                        "以上都不是",
                        "太难了"
                    ]
                },
                {
                    "id": 12,
                    "item": 4,
                    "question": "活动10和活动13包含的实体数量是否相同?",
                    "answer": "相同",
                    "options": [
                        "不同",
                        "相同",
                        "",
                        "以上都不是",
                        "太难了"
                    ]
                }
            ]
        },
        {
            "class": "组合",
            "children": [
                {
                    "id": 13,
                    "item": 1,
                    "question": "活动19开始的时候，与实体10有关系的有几个人?",
                    "answer": "7",
                    "options": [
                        "7",
                        "8",
                        "9",
                        "以上都不是",
                        "太难了"
                    ]
                },
                {
                    "id": 14,
                    "item": 2,
                    "question": "实体4消失的时候，有几个活动刚开始?",
                    "answer": "3",
                    "options": [
                        "1",
                        "2",
                        "3",
                        "以上都不是",
                        "太难了"
                    ]
                },
                {
                    "id": 15,
                    "item": 3,
                    "question": "实体0和10第一次合作参与的活动，在什么时候结束?",
                    "answer": "t34",
                    "options": [
                        "t30",
                        "t34",
                        "t36",
                        "以上都不是",
                        "太难了"
                    ]
                }
            ]
        }
    ]
}